[華記直撃報導！] 品學兼優女學生， 被朋輩誤導， 走入示威前線 襲擊警員被捕

傻閪都揸到法拉利

左軚

呢條on9閪，係日本開茶記，但成日開post 同live 。去report 佢個page
好撚多藍撚睇佢個page